黃智雯做錯乜野

炮灰檔

錯在俾連登仔燈

要屌就屌上年唐C詠搶左ALI個視后
最慘就係方以因

四大皆空

好撚嬲啊！！！

ali gd a

有乜鳩可能方以因乜鳩獎都無？

因因輸得好唔抵

她有星馬女主角喎

再講年頭仲話她係「勁抽三寶」之一：套劇成日被抽起

豬肉嚟㗎喎

論角色難度同發揮黃智雯都冇理由輸

要等到幾時先會再有個好角色俾佢發揮 記得關二嫂個時都已經覺得佢幾好戲 但一直都得啲炮灰劇拍角色又冇發揮 今年難得有方以因佢又發揮得好都拎唔到 之後係咪又要好似馬明咁繼續拍炮灰劇等機會啊

簡直激勵人心！
呢個故事教訓我地 唔係你就唔係你
唔得就係唔得 努力係冇意思嘅！
世上亦冇nothing impossible
今晚 黃智雯就係輸家

Dicky 都係，tvb從來無珍惜，尊重過佢

冇後台

女版馬明

唔肯比D監制試佢用佢
所以冇獎

智雯錯在冇後台
又唔識炒新聞

以為又有一個因個節目
應該無走雞啦

錯在太低調

不如轉去電影發展

屌原來係你隻狗開po

話Mandy唔抵嗰啲 ali上年咪仲唔抵

今年更加唔抵

李佳芯唔係差丫

我覺得佢地差唔多水平
不過李佳芯入屋d

佢把聲好煩

好傷心

佢冇做錯 但係Ali更勝一籌
Mandy個角色係好難演 一人分飾三角 但係成套劇做得好表面 扮方以因 呀愁 pina 都好好
但係做唔出個種情緒
感染唔到人 冇角色應有嘅感情令觀眾代入
係模仿 唔係演戲

相反Ali個個雖然角色劇本相比係簡單好多
但係Ali比人睇到係好入戲 好能夠令人感受個種情緒
呢個分別令Ali拎到視后 實至名歸

見到好多人話黃智雯個角色又難 但係做得唔係特別好囉

如果Ali舊年攞左
即係16年飛躍
17年視后

一個有線 一個ATV
屌你老母TVB

認同佢做得只係一般
不過tvb不嬲頒獎同實力冇乜關係 唔明班人咁認真做乜

錯左淨係識痴住班八婆fd

55波個陣未輸比有線幫囉

哎 呢一刻我相信大家都好失望 明明滿有希望黃智雯拎到 但最後結果竟然會係咁 呢套劇嘅題材、角色真係好難得亦好難演得好 而佢演得咁出色 但卻不能得到肯定 作為觀眾嘅我地真係好心up 真係唔知講咩好
雖然唔知道黃智雯會唔會睇到我地為佢默默支持打氣 但都好希望佢唔好咁唔開心 希望佢知道背後有我地呢班觀眾支持！民選先係最重要！

咩大家
學埋晒d強國人

佢or李佳芯拎都只係可接受架咋
講演技點都係煒哥啦

Ali 戲屎到無倫
把聲又難聽根本就唔投入
係演繹對白
好慘呀
TVb為左下年有Ali d劇可以同大陸達朵就犧牲人

對唔閪住
返去幫你教訓我姨

咁認真做乜？
贏咗又唔會多兩肉

煒哥個角色無發揮 抵無奬
反而楊怡果個有得講下

老啦，殘到呢

衰在哨牙

做得太浮誇

有排都未輪到煒哥啦
宮心計 佢都係登大隻眼聲大夠惡啫 有咩演技可言

呢個真
上年Ali今年方以因咁咪最好
唐姨

原來已經15射

唔一定奸到尾就無發揮 係個拍法好多時係一大堆對白推出黎 演員再勁都表現唔到啦

Exactly!!!!! 煒哥喺呢套劇真係冇演技可言 但佢喺近排啲訪問報導就講到恨攞恨到癲 又話自己貪慕虛榮 仲擺埋前夫上台 為嘅就係想make noise 痴線！佢憑咩攞

你鐘意黃智雯冇問題
但講話煒哥冇演技你係咪搞笑呀 公道d啦

上年有宣萱 幾時到ali btw唐姨收皮

事實上 係我心目中bb來了好睇過方以因

同唱歌一樣 我識好多技巧識唱海豚音
唔代表你令到首歌好聽

首先瑋哥輸其實好合理
智雯同Ali成功將一套低成本戲carry到同大製作的收視同口碑並駕齊驅 甚至有過之而無不及 (上年唐E拎住宣萱個光環 諗起就嬲) 呢個係佢地值得拎獎的一大證明

上年tvb欠左Ali的誇世代 今年佢同樣憑一套小品爆到出黎 可能呢個係黃智雯係難分高下 最後輸的原因

希望黃智雯下年有一套又係可以爆出黎

冇Ali咁入屋

煒哥演技都ok 但劇本麻麻 啲劇情好似不停重複咁 瘋狂怒啤 但駙馬個part真心演得好 睇到喊

首先瑋哥輸其實好合理
智雯同Ali成功將一套低成本戲carry到同大製作的收視同口碑並駕齊驅 甚至有過之而無不及 (上年唐E拎住宣萱個光環 諗起就嬲) 呢個係佢地值得拎獎的一大證明

同意
我覺得煒哥戲好

但講依點‘智雯同Ali成功將一套低成本戲carry到同大製作的收視同口碑並駕齊驅 ’

智雯& ali 係贏晒

focus宮心計 煒哥個提名係靠宮心計
之前套果欄都叫有d內心戲感情戲
但宮心計成套咪剩係見到佢好似更年期 係咁發惡囉

btw 我鍾意ali

潘走咗 Mandy攞到靚角色機率好低 所以今年無先真心灰 下年好似暫時得降魔的2有機會爆 但套劇1比人炮灰 然後續集又通常崩

mandy唔駛學人施捨,最撚憎電視台呢種手法,上年唔撚比你,下年就塞比你搞到本身都值得攞果個無左,真係無野好講,唔想出年輪到mandy比人非議

係 睇得出佢盡力演架啦 carry到 係角色戲份差d

智雯真係做得好好睇 evie

上年Ali應該攞啦 跟住今年到Mandy最應該攞 唔知大台想搞乜

係ge,但咁認真分析做咩 都係睇高層想比邊個啫

你係咪冇睇晒宮心計
其實有起承轉合架

我都鐘意ali 多d
唔太鐘意胡說八道個堆 感覺好8婆小圈子好煩 黃智雯叫個堆入面感覺最正常個個

年頭禮拜日播同暑假檔播
咁都可以旗鼓相當
如果黃智雯套倉底劇可以放喺暑假檔播
咁仲得了

唔好代表完香港人 又代表mandy啦

兩套都睇咗啲，睇三個女人多過bb
Ali演技比以前進步咗好多，但我覺得誇世代更值得攞，佢未算最好但都ok，可以再好啲，尤其是講對白時仲間中有搖頭嘅情況出現。
至於三個女人，黃智雯做正常嗰個方以因唔錯，但做發癲同成日喊嗰個人格，老實講我覺得演得過火咗，太用力太浮誇，可能佢係好想表現出嚟，但感覺適得其反，以前做缺宅男女反而仲自然同打動人心。

仲要之前大台喺大show又搵mandy用方以因三個人格表演又solo跳咩50+1
點知原來只係攞佢人氣吸引人睇
淨係頒得星馬豬肉獎畀佢
唔係ali唔值得攞
但mandy畀大台當condom用完即棄真係唔抵

方以因呢d性格咁出
俾邊個都演到
用戲劇演技就做到佢個效果
蝦頭可能演得仲好

比多d位佢solo
名氣大左
佢自己都有賺既

Solo 係好野 認真既

我都覺佢缺宅男女handle得好d

呢個唔係施捨 係平分秋色底下
拎番上年的performance黎做reference啫

鄧佢可惜，但ali拎都實至名歸，今年男主女主都無異議！

係 演wild果個角色其實幾誇

憑佢徹底的勇氣

三個女人其實係難演
但係未去到最難演
因為三個人格差別好大 而且都應該係分開拍
直接當三個唔同角色演就得
有時候兩個人格好似 要演出個細緻分別反而仲難
加上黃智雯有時侯真係演得麻麻
個毒撚人格有時候幾流於表面

係！為左個獎連前夫好少扑佢都拎埋出嚟做新聞
即刻覺得佢好嘔心
無論頒獎禮 台慶 甚至東華
都要露對奶驚死人唔影佢咁
好撚彩佢拎唔到 唔想見到佢同大塊田一齊扮阿姐

陳煒同李佳芯而家拎左獎啦
唔需要借「民間視后」個title爭獎啦
係唔係可以還翻個「民間視后」title畀黃智雯呀
最撚嘔心係睇住d記者點樣打橫黎講
有成班網民由年頭開始推智雯攞視后推到年尾，次次投票都贏，又贏埋方以文民選，但係除左寫方以文賽果既新聞之外，我從來冇見過記者寫智雯係民間視后或者民選視后
我淨係見到記者日日打飛機吹奏煒哥係民間視后

呢個真係最嬲

明明智雯係過半數贏㗎嘛
連第二名都贏果2位成條街（仲要煒哥係5強都冇

最唔gur係佢自稱民間視后姐
真係自己吹吹下就當真？

睇過BB來了，李佳芯做到入型入格。I love her

試想像 Ali 做方以因
你地仲會唔會話 Ali 好戲😂

公道咁講，本身三個女人個劇本本身就係以一人分析三角做賣點，演員就需要以演技將角色形象鮮明化，我覺得黃智雯完全做到，而佢亦可以短時間內快速轉換並代入三個角色中，我覺得唔係單靠模仿就能做到，係要好熟悉每個角色內心感受再表達出黎，依演技黎講無得輸

至於ali, 你話佢表達情緒有感染力，但感染力係相向，演員同每個觀眾之間的感受點未必一致，要同大部分觀眾connet到就要靠由內至外的演技，當然以演戲黎講，能夠同觀眾產生共鳴係好高境界，若果ali可應用係更好既劇本上會更出色

依呢兩套劇而言，黃智雯發揮得更淋漓盡致，更適合拿視后

錯在上年要做畀唐e
連帶今年要還畀臭雞先

幾時先有個中立單位搞電視劇獎
自己台搞個香港小姐，電視劇分獎就話視帝
笑死人咩

BB來了 真係好睇
咩回憶都返曬來

岩岩同期有 bb 個班人又好有共鳴

Ali 都做得好呀

下 有奶都唔露得？ 冇奶先可以露？

其他女藝人大多都露架wo 係冇咩胸吸引唔到大家目光姐

黃智雯同ali 都carry唔到方以因啦

依家既tvb只係虛殼
內裏都係亞視、有線既管理層

所以只會係垃圾

呢個真
垃圾唐姨憑咩攞視后
上年好戲過佢嘅人大把

方以因太難演， 人格都唔係演得太自然
ali 演bb 果套扮師奶就真係入型入格 可能佢係做返佢自己

啱
至少mandy輸俾ali ali係有實力
上年ali輸俾唐姨 真係屌一聲

阿佘可能得

無錯！所以ali你唔洗唔開心呀，雖然你拎左有人負評，但上年唐姨仲多人唔gur，我鐘意你多過黃智雯架

做雞做到攞獎

其實一睇就覺得嗰阿愁好流於表面，感覺有d浮誇。睇到人好尷尬

岩岩先知邊個係Ali 靚 但易老 進軍大陸有路數

一切都係唐姨錯

邊個拎都一定有負評
但至少ali拎係一定係多人撐
唔會上年咁樣一面倒

mandy係有d可惜
希望佢下年都有套發揮有獎拎

太平公主

抵啦

錯在同中聯辦主任撞名

我都覺得缺宅男女 Mandy 演得夠曬貼地
反而方以因over 咗 Ali好D

無線一日有個兩條女人高層，永遠都會係咁

本身就舖哂條路今年比ali
膠層應該估都估唔到周六日劇黃智雯會彈起
幾個月前myavsuper 已經有個專區係for Ali
幫佢做哂勢
而且呢d獎咪又係商業因素
Ali都幾多廣告下 最大果個係Alipay
要同廣告商交代又要搵多d錢 一定會做個視后個名比ali
覺得兩個做戲都差唔多 但ali今次唔拎下年都一定係佢
因為大把好劇本比佢 但黃智雯無左今次唔知幾時有佢

上年比糖e搶左
搞到今年搶左智雯個個

錯在低調同冇後台
頒獎典禮前兩星期去咗韓國拍節目冇得拉票
Ali煒哥就日日有新聞
一個話自己老公唔掂佢
一個又話病咗要推劇
咁點夠你哋玩呀
你睇返ali啲劇 真係可以話套套大製作又好劇本咁滯
反而智雯真係幾年先遇到一個咁爆嘅角色
係差咁啲天時地利人和

最唔應該係女角色做乜比偉哥
真心唔覺得偉哥做得好 只係套劇佢做得比其他人好
登大對眼叫好戲咩

但點解要認同呢種思維先 明明係電視台高層反智既諗法 但你地又覺得啱呀正常呀
例如當年王浩信渠頭做得好無 第二年即係舊年盲俠比返佢就搶左馬季
今年就輪到方以因做犧牲品
視帝視后呢啲獎如果唔係講絕對表現而係變左做排隊獎又有咩意思

下年ali有殺手同做醫生果套 又係好劇本 佢今年唔拎下年都係佢啦

唔係認同 只係講返佢地遊戲規則係咁

只可以講今年咁快比睇落都已經好多人會覺得實至名歸果啲
但令到咁多人想黃智雯攞既觀眾出黎鬧佢，呢個結果已經好唔完美

想講 上年點都係宣萱先正路 而唔係Ali 今年亦都係Mandy或者煒哥 Ali係有演技但拎視后真係未到佢

連登有個思維係
上年比人搶左 今年攞返好合理吖 sorry唔好意思啦mandy

不過你講得啱 上年係都mall姐

呢個係cctvb思維
上年搶走你 咪下年還畀你

上年paris never又係兩個好角色加好劇本
所以話ali真係好運
但我信依個世界係風水輪流轉

只過Ali比唐姨好既係 套戲至少係Ali自己擔正囉 我知連登好多人撐Ali 但老實講呢兩年都未到佢 只係叫做合理過唐姨 同埋Ali 煒哥 Mandy啲戲都唔需要質疑既

但慘得過連登仔都buy呢

大馬星加坡都攞左啦

佢都未必旨在啦

大帥哥都放炮灰期tvb都弱智

其實ali d戲都仲係好表面 不過靚真係大哂

煒哥係好似好恨獎 但佢呢啲老野既演技都有人質疑 鄧佢慘